慈雲山慈興士多有400份蘋果

快啲幫手買曬佢！！！

推

咁撚近港泰

疫區

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果賣唔曬幾百份

幫推幫買

幾日冇感染個案啦疫區咪又係東張閪望營造出嚟

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

轉頭過去數幾份

推
士多姨姨話特登落多四百份

推爆你啦

幫推

一陣坐的士去買...

慈雲山幾日冇感染
安全過好多區

我個區無哂 大家要去多啲無人買既地方

4日咁大把

Push

宜家去

咁你唔去買?笑撚到

一陣放低2舊先

推下先

再拎去黃店
廢是佢賣完又賣賺2份

點解會係9蚊㗎？唔係10蚊份㗎咩

買左
慈雲山中招人數對比慈雲山人口都唔夠1%就叫疫區，笑左

買撚咗啦傻閪屌你老味起曬鋼做乜鳩

比咁多位參考
舖名：慈興士多
地址：慈雲山毓華里45B號

樓主pin

已買幫推

一向有d鋪頭（包括7仔）會賣平一蚊黎吸客

仲有好多貨啊！

今朝係無曬，我返左工你先補貨

以小弟所知，每間報紙檔第一次嚟嘅數量係佢間公司分出嚟，之後再要就要再加，不過嚟嘅時間冇人知，所以有機會晏晝先嚟到😓

所以D小店肯加就一定要大大力支持

push

tui

pish

返去買一疊